點睇連登仔之前撐消防而家又炒撚曬車?

咪又係狗

炒咩車 依家軍政府話事喎